東華老師，請企岀來，連登撐你地。

被欺凌嘅，唔好再啞忍了。

會有人企出黎先出奇
後生一輩就為補住自己份工
老屎忽就更加欺凌埋一份

樓主死毒撚鍵盤戰士

愛東華 愛母校

撐你老母

旨意連登仔?

精神上支持！！！

好多都可以推到上報啵

Btw 你有咩計幫下佢地

佢地自己老師唔企出嚟,有咩幫到佢地
等報紙佬查出嚟都無用
潛水唔應已經搞掂,過一排又無人記得

連登仔做得啲咩
撐到咩?

要返工，不了

佢地企出黎都要有個平台比佢地夠膽企出黎既
職場被欺凌既人有時會覺得好自卑好羞家 唔敢咁公開/主動同人講 又或者驚無左份工

點會無人記得？ 至少教育界個個都會記得，有啲校長都會收斂下

How to make them stand out and say then?
Dont just rape me babe

咁不如你俾個計劃出嚟點樣撐佢地?
淨係起度做鍵盤戰士?

如果你只係話推上報
已經有幾單上左報